屌那媽 咁都offside

英超球證真係

king拉到石頭件衫就爛喎，吹左犯規

[quote]king拉到石頭件衫就爛喎，吹左犯規[/quote柒咗 以為吹offside

石頭出手先喎師兄
使唔使吹返曼城？

唔緊要啦 4點幾邊個睇

出手先就要吹番？king拉衫拉得好離譜喎ching

仲要球證唔係望緊拉衫個到
旁證又一路冇舉旗

yes睇左3次重播 球證都無望住 之後阿古路球飛機offside又唔吹 痴撚線

真係唔知邊個吹 但呢球的確係判得岩

凌晨4點幾
球證唔攰架咩，犯錯都可以接受啦

阿古路果球offside咁撚明顯都唔吹

痴線架 茅夫加油

成個人突咗岀嚟

agger
球證做通宵唔知有無OT錢

可能吹左呢